沙田人全部都係食屎狗!!

同意

我住天水圍㗎

樓豬正是

頭先有冇人煲衲？

點解 你係沙田比人強姦？

成日出埋d戇鳩post....唔洗返學咩..

你老母生你出嚟咪重on9